[{"id_persona":"103","nom":"Barraquer i de Llauder, Josep Antoni","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"118"},{"id_persona":"410","nom":"Ros\u00e9s i Roig, Francesc Xavier","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"107"},{"id_persona":"368","nom":"Roig i Torred\u00e0, Francesca","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"86"},{"id_persona":"365","nom":"Ros\u00e9s i Roger, Miquel","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"75"},{"id_persona":"174","nom":"Barraquer i de Puig, Manuela","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"68"},{"id_persona":"113","nom":"Freixas Blanch, Josep","id_familia":"8","nom_familia":"Freixas","total_cartes":"40"},{"id_persona":"366","nom":"Roig i Silvestre, Francesc","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"34"},{"id_persona":"5","nom":"Burgu\u00e8s i de Prats, Narc\u00eds Oleguer de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"34"},{"id_persona":"529","nom":"Feliu i Miralles, Josep","id_familia":"23","nom_familia":"Miralles","total_cartes":"32"},{"id_persona":"369","nom":"Torred\u00e0, Ant\u00f2nia","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"32"},{"id_persona":"112","nom":"Batlle Mascar\u00f3, Pere","id_familia":"8","nom_familia":"Freixas","total_cartes":"31"},{"id_persona":"490","nom":"Burgu\u00e8s i de Gu\u00e0rdia, Jaume","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"25"},{"id_persona":"125","nom":"Puig i Metge, Maria Gr\u00e0cia","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"25"},{"id_persona":"178","nom":"Barraquer i de Puig, Gracieta","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"24"},{"id_persona":"628","nom":"Salarich i Verdaguer, Joaquim","id_familia":"35","nom_familia":"Salarich","total_cartes":"22"},{"id_persona":"179","nom":"Barraquer i de Puig, Benita","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"21"},{"id_persona":"389","nom":"Gil i Babot, Pere","id_familia":"18","nom_familia":"Gil","total_cartes":"20"},{"id_persona":"266","nom":"Prat i de Camps, Narc\u00eds de","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"18"},{"id_persona":"289","nom":"Parrella i Bergad\u00e0, Cristina","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"17"},{"id_persona":"627","nom":"Salarich, Bonaventura","id_familia":"35","nom_familia":"Salarich","total_cartes":"17"},{"id_persona":"4","nom":"Burgu\u00e8s i de Font i Coromines, Narc\u00eds de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"16"},{"id_persona":"90","nom":"Burgu\u00e8s i de Caramany, Maria Ign\u00e0sia","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"16"},{"id_persona":"646","nom":"Salarich i Verdaguer, Dolors","id_familia":"35","nom_familia":"Salarich","total_cartes":"16"},{"id_persona":"354","nom":"Roger i Pi, Antoni","id_familia":"6","nom_familia":"Roger","total_cartes":"16"},{"id_persona":"422","nom":"Bonet i Marqu\u00e8s, Josep","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"16"},{"id_persona":"635","nom":"Torra i Comarmena, Francesc","id_familia":"36","nom_familia":"Masgrau-Comarmena","total_cartes":"15"},{"id_persona":"201","nom":"Vent\u00f3s i Santal\u00f3, Josep","id_familia":"3","nom_familia":"Vent\u00f3s","total_cartes":"14"},{"id_persona":"496","nom":"Moragas, Francesc","id_familia":"27","nom_familia":"Plant\u00e9s","total_cartes":"13"},{"id_persona":"269","nom":"Prat i de Camps, Francesc de","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"13"},{"id_persona":"370","nom":"Roig i Torred\u00e0, Antoni","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"12"},{"id_persona":"425","nom":"Burgu\u00e8s i Coromines, Mart\u00ed de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"12"},{"id_persona":"76","nom":"Burgu\u00e8s i Coromines, Josep de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"12"},{"id_persona":"415","nom":"Bertran, Clara","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"12"},{"id_persona":"228","nom":"Vent\u00f3s i Santal\u00f3, Ignasi","id_familia":"3","nom_familia":"Vent\u00f3s","total_cartes":"11"},{"id_persona":"95","nom":"Santocildes y de Llanos, Jos\u00e9 Mar\u00eda de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"10"},{"id_persona":"426","nom":"Burgu\u00e8s i de Caramany, Benet de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"10"},{"id_persona":"362","nom":"Ros\u00e9s i Massanet, Francesc","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"10"},{"id_persona":"164","nom":"Barraquer i de Puig, Josep Maria","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"10"},{"id_persona":"18","nom":"Burgu\u00e8s i de Font, Josep de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"9"},{"id_persona":"462","nom":"Puig i Quintana, Maria Gr\u00e0cia de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"9"},{"id_persona":"533","nom":"Burgu\u00e8s i de Gu\u00e0rdia, Maria dels Dolors Faustina","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"9"},{"id_persona":"630","nom":"Salarich i Verdaguer, Felipa","id_familia":"35","nom_familia":"Salarich","total_cartes":"9"},{"id_persona":"49","nom":"Burgu\u00e8s i de Coromines, M\u00aa Josepa de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"9"},{"id_persona":"454","nom":"Quintana i Puig, Bonaventura","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"8"},{"id_persona":"388","nom":"Gil i Serra, Pere","id_familia":"18","nom_familia":"Gil","total_cartes":"8"},{"id_persona":"37","nom":"Burgu\u00e8s i de Font, Antoni","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"8"},{"id_persona":"97","nom":"Barraquer i Llauder, Llu\u00eds","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"8"},{"id_persona":"94","nom":"Burgu\u00e8s i de Caramany, Maria Teresa de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"8"},{"id_persona":"453","nom":"Puig, Joaquim de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"8"},{"id_persona":"451","nom":"Puig Padrola i Feliu, Anton de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"8"},{"id_persona":"340","nom":"Moner, Mari\u00e0","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"8"},{"id_persona":"329","nom":"Tom\u00e0s i Ros\u00e9s, Miquel","id_familia":"7","nom_familia":"Tom\u00e0s","total_cartes":"8"},{"id_persona":"394","nom":"Gil i Serra, Pau","id_familia":"18","nom_familia":"Gil","total_cartes":"7"},{"id_persona":"537","nom":"O'Donnell i de Burgu\u00e8s, Leopoldo","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"7"},{"id_persona":"513","nom":"Puig Padrola, Jaume","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"7"},{"id_persona":"623","nom":"Sabater, Ign\u00e0cia de","id_familia":"34","nom_familia":"Fages","total_cartes":"7"},{"id_persona":"50","nom":"Burgu\u00e8s i de Coromines, Antoni","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"7"},{"id_persona":"9","nom":"Lumeras, Bruno de","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"6"},{"id_persona":"251","nom":"Cabrera, Pedro de","id_familia":"14","nom_familia":"Cabrera","total_cartes":"6"},{"id_persona":"541","nom":"Ribas i Glaud\u00eds, Maria Francesca","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"6"},{"id_persona":"431","nom":"Flaquer i Fraisse, Josep","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"6"},{"id_persona":"1","nom":"Barraquer i de Camps, Benet de","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"5"},{"id_persona":"406","nom":"Fina, Josep","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"5"},{"id_persona":"655","nom":"Riera i Fontordera, Joan","id_familia":"38","nom_familia":"Riera","total_cartes":"5"},{"id_persona":"553","nom":"Cam\u00f3s, Violant de","id_familia":"30","nom_familia":"Cam\u00f3s","total_cartes":"5"},{"id_persona":"526","nom":"Feliu i Miralles, Agust\u00ed","id_familia":"23","nom_familia":"Miralles","total_cartes":"5"},{"id_persona":"237","nom":"Vidal i Geli, Maria","id_familia":"10","nom_familia":"Vidal","total_cartes":"5"},{"id_persona":"494","nom":"Plant\u00e9s i Pera, Narc\u00eds","id_familia":"27","nom_familia":"Plant\u00e9s","total_cartes":"4"},{"id_persona":"124","nom":"Masmitj\u00e0 i Puig, Narc\u00eds","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"4"},{"id_persona":"463","nom":"Puig i Quintana, Josep de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"4"},{"id_persona":"639","nom":"Torra i Comarmena, Jaume","id_familia":"36","nom_familia":"Masgrau-Comarmena","total_cartes":"4"},{"id_persona":"521","nom":"Miralles i Roger, Francesc","id_familia":"23","nom_familia":"Miralles","total_cartes":"4"},{"id_persona":"367","nom":"Roig i Torred\u00e0, Mariquita","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"4"},{"id_persona":"193","nom":"Vent\u00f3s i de Frigola, Josep","id_familia":"3","nom_familia":"Vent\u00f3s","total_cartes":"4"},{"id_persona":"619","nom":"Fages de Rom\u00e0, Narc\u00eds","id_familia":"34","nom_familia":"Fages","total_cartes":"3"},{"id_persona":"12","nom":"Puig, Anicet de","id_familia":"5","nom_familia":"Puig (de Figueres)","total_cartes":"3"},{"id_persona":"2","nom":"Barraquer i de Llauder, Ramon de","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"3"},{"id_persona":"498","nom":"Moragas, Joaquim","id_familia":"27","nom_familia":"Plant\u00e9s","total_cartes":"3"},{"id_persona":"400","nom":"Gil i Serra, Josep","id_familia":"18","nom_familia":"Gil","total_cartes":"3"},{"id_persona":"133","nom":"Freixas Mascar\u00f3, Ramon","id_familia":"8","nom_familia":"Freixas","total_cartes":"3"},{"id_persona":"588","nom":"Puig i Quintana, Narc\u00eds","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"3"},{"id_persona":"587","nom":"Puig i Quintana, Anton","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"3"},{"id_persona":"482","nom":"Burgu\u00e8s i Coromines, Francesc de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"3"},{"id_persona":"392","nom":"Escol\u00e0, Mag\u00ed","id_familia":"18","nom_familia":"Gil","total_cartes":"3"},{"id_persona":"664","nom":"Vila, Miquel","id_familia":"39","nom_familia":"Vila","total_cartes":"3"},{"id_persona":"283","nom":"Estalella i Bergued\u00e0, Mag\u00ed Onofre","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"3"},{"id_persona":"339","nom":"Prat i Camps, Josepa de","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"3"},{"id_persona":"564","nom":"Margarit i Requesens, Beatriu de","id_familia":"32","nom_familia":"Requesens","total_cartes":"3"},{"id_persona":"374","nom":"Clap\u00e9s i Cassa\u00f1as, Teresa","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"3"},{"id_persona":"253","nom":"Cabrera, Domingo de","id_familia":"14","nom_familia":"Cabrera","total_cartes":"3"},{"id_persona":"373","nom":"Casellas, Anton","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"3"},{"id_persona":"244","nom":"Mart\u00ed i Nouvilas, Paul\u00ed","id_familia":"17","nom_familia":"Mart\u00ed","total_cartes":"3"},{"id_persona":"84","nom":"Puig, Josep de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"3"},{"id_persona":"307","nom":"Moner, Ramon","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"3"},{"id_persona":"518","nom":"Masmitj\u00e0 i Santal\u00f3, Francesc","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"3"},{"id_persona":"383","nom":"Roig i Silvestre, Antoni","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"3"},{"id_persona":"334","nom":"Roger i Marqu\u00e8s, Jeroni","id_familia":"6","nom_familia":"Roger","total_cartes":"3"},{"id_persona":"512","nom":"Vives i Puig, Antoni","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"3"},{"id_persona":"176","nom":"Barraquer i de Llauder, Bernardina","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"3"},{"id_persona":"620","nom":"Fages i Sans, Antoni Tom\u00e0s","id_familia":"34","nom_familia":"Fages","total_cartes":"2"},{"id_persona":"287","nom":"Nadal, Jeroni","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"2"},{"id_persona":"615","nom":"Zafont, Joan de","id_familia":"33","nom_familia":"Olivas","total_cartes":"2"},{"id_persona":"146","nom":"Purificaci\u00f3, Bernardina de la","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"2"},{"id_persona":"138","nom":"Moner, Antoni de","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"2"},{"id_persona":"136","nom":"Llauder, Manel","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"2"},{"id_persona":"485","nom":"O'Donnell i de Anethan, Enrique","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"2"},{"id_persona":"478","nom":"Puig i Quintana, Francesc de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"2"},{"id_persona":"386","nom":"Torred\u00e0 i Banquells, Antoni","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"2"},{"id_persona":"384","nom":"Roig i Torred\u00e0, Ant\u00f2nia","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"2"},{"id_persona":"344","nom":"Fina, Anton","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"2"},{"id_persona":"455","nom":"Artola Barragan, Beatriu","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"2"},{"id_persona":"657","nom":"Pujol i Fontordera, Rosa","id_familia":"38","nom_familia":"Riera","total_cartes":"2"},{"id_persona":"546","nom":"Claveria y de Haro, Rafaela de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"2"},{"id_persona":"375","nom":"Clap\u00e9s, Francesc","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"2"},{"id_persona":"649","nom":"Riera, Margarida","id_familia":"38","nom_familia":"Riera","total_cartes":"2"},{"id_persona":"15","nom":"Coromines i de Torralla, Isabel","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"2"},{"id_persona":"456","nom":"Quintana, Maria Clara","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"2"},{"id_persona":"87","nom":"Burgu\u00e8s i de Caramany, Narc\u00eds de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"2"},{"id_persona":"246","nom":"Mart\u00ed, Josep","id_familia":"17","nom_familia":"Mart\u00ed","total_cartes":"2"},{"id_persona":"343","nom":"Prat, Salvador de","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"2"},{"id_persona":"638","nom":"Sard\u00e0, Bartomeu","id_familia":"36","nom_familia":"Masgrau-Comarmena","total_cartes":"2"},{"id_persona":"333","nom":"Roger, Francesc","id_familia":"6","nom_familia":"Roger","total_cartes":"2"},{"id_persona":"517","nom":"Puig Padrola, Narc\u00eds","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"2"},{"id_persona":"324","nom":"Sala i de Prats, Francesc","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"2"},{"id_persona":"322","nom":"Pelach, Jacint","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"162","nom":"Prat Sant Juli\u00e0 i de Camps, Narcisa","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"161","nom":"Boter i Llauder, Antoni","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"500","nom":"Moragas, Josep","id_familia":"27","nom_familia":"Plant\u00e9s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"409","nom":"Roig i Torred\u00e0, Teresa","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"152","nom":"Barraquer i Llauder, M\u00aa de la Merc\u00e8","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"616","nom":"Olivas, Francesc","id_familia":"33","nom_familia":"Olivas","total_cartes":"1"},{"id_persona":"499","nom":"Moragas, Rafel","id_familia":"27","nom_familia":"Plant\u00e9s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"408","nom":"?, Joaquim","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"316","nom":"Cortada i Bergued\u00e0, Jacinta","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"313","nom":"Bertrans, Anton","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"606","nom":"Quintana, Maria Gr\u00e0cia","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"403","nom":"Bah\u00ed, Teresa de","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"1"},{"id_persona":"305","nom":"Camps, Salvador de","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"1"},{"id_persona":"145","nom":"Llauder i Rubies, Josep Francesc","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"501","nom":"Figueras, Josep","id_familia":"27","nom_familia":"Plant\u00e9s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"402","nom":"Gifre i de Bah\u00ed, Narc\u00eds","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"1"},{"id_persona":"309","nom":"Estalella i Bergued\u00e0, Josep","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"308","nom":"Parrella i Grau, Maria Teresa","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"592","nom":"Miquelet i Veh\u00ed, Maria","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"487","nom":"Sisternes i Feliu de la Penya, Vicen\u00e7","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"303","nom":"Torrent i Saleta, Josep","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"1"},{"id_persona":"401","nom":"Gil i Serra, Claudi","id_familia":"18","nom_familia":"Gil","total_cartes":"1"},{"id_persona":"130","nom":"Llauder de la Torre, Bernardina","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"298","nom":"Parrella, Maria Teresa","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"120","nom":"Llauder, Josep Francesc","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"584","nom":"Masmitj\u00e0, Rosa","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"479","nom":"Quintana, Teobald","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"297","nom":"Coromines i Sulles, Francesc","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"115","nom":"Barraquer i Camps, ?","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"583","nom":"Masmitj\u00e0, Savina","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"577","nom":"Piferrer, Francesc de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"469","nom":"Quintana i Ferrer, Tou de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"296","nom":"Coromines, Guillem","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"661","nom":"Riera i Fontordera, Josepa","id_familia":"38","nom_familia":"Riera","total_cartes":"1"},{"id_persona":"576","nom":"Piferrer, Josep de","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"468","nom":"Quintana, Gin\u00e8s","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"100","nom":"Casanova Compte, Maria Llu\u00efsa","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"574","nom":"Quintana, ?","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"659","nom":"Mas i O\u00f1os, Josep","id_familia":"38","nom_familia":"Riera","total_cartes":"1"},{"id_persona":"99","nom":"Brescas, Antonio","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"572","nom":"Puig Padrola, Felici\u00e0","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"380","nom":"Clap\u00e9s, Narc\u00eds","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"1"},{"id_persona":"573","nom":"Heras, Rafel","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"257","nom":"Cabrera, Francesc de","id_familia":"14","nom_familia":"Cabrera","total_cartes":"1"},{"id_persona":"545","nom":"Caramany i de Camps, Josep Maria","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"565","nom":"Margarit de Requesens, \u00c0ngela","id_familia":"32","nom_familia":"Requesens","total_cartes":"1"},{"id_persona":"653","nom":"Font i Tordera, Segimon","id_familia":"38","nom_familia":"Riera","total_cartes":"1"},{"id_persona":"54","nom":"Torralla i Pallar\u00e8s, Isabel","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"248","nom":"Mart\u00ed i Marcel\u00ed, Paul\u00ed","id_familia":"17","nom_familia":"Mart\u00ed","total_cartes":"1"},{"id_persona":"438","nom":"Rovirola i Ros, Josep","id_familia":"24","nom_familia":"Rovirola-Batlle","total_cartes":"1"},{"id_persona":"551","nom":"Subies, Teresa de","id_familia":"29","nom_familia":"Jover","total_cartes":"1"},{"id_persona":"641","nom":"Torra i Comarmena, Pau","id_familia":"36","nom_familia":"Masgrau-Comarmena","total_cartes":"1"},{"id_persona":"86","nom":"Fontcuberta, Miquel de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"239","nom":"Pag\u00e8s i Roig, Joaquim","id_familia":"12","nom_familia":"Pag\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"83","nom":"Pastor i de Salvat, Antoni de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"447","nom":"Gu\u00e0rdia i Ard\u00e8vol, Melcior de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"364","nom":"Prat, Narc\u00eds de","id_familia":"20","nom_familia":"Prat","total_cartes":"1"},{"id_persona":"235","nom":"Vidal, ?","id_familia":"10","nom_familia":"Vidal","total_cartes":"1"},{"id_persona":"636","nom":"Masgrau, Joan","id_familia":"36","nom_familia":"Masgrau-Comarmena","total_cartes":"1"},{"id_persona":"81","nom":"Pastor i de Grau, Antoni de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"331","nom":"Hern\u00e1ndez, Juan Antonio","id_familia":"7","nom_familia":"Tom\u00e0s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"217","nom":"Vent\u00f3s, Bonaventura","id_familia":"3","nom_familia":"Vent\u00f3s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"184","nom":"Arbell i de Reguer, Maria \u00c0ngels","id_familia":"9","nom_familia":"Reguer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"516","nom":"L\u00f3pez, Maria Gr\u00e0cia","id_familia":"25","nom_familia":"Puig (de Vila\u00fcr)","total_cartes":"1"},{"id_persona":"80","nom":"Feliu i de Saiol, Isabel Teresa de","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"625","nom":"Fages i de Sabater, Mari\u00e0","id_familia":"34","nom_familia":"Fages","total_cartes":"1"},{"id_persona":"79","nom":"Feu, Teresa","id_familia":"2","nom_familia":"Burgu\u00e8s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"360","nom":"Torrent i Vinyavella, Josep","id_familia":"6","nom_familia":"Roger","total_cartes":"1"},{"id_persona":"328","nom":"Parrella, Ign\u00e0sia","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"416","nom":"Ros\u00e9s, Francesc de Paula","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"327","nom":"Novella i Torrents, Petronila","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"198","nom":"Vent\u00f3s, Tom\u00e0s","id_familia":"3","nom_familia":"Vent\u00f3s","total_cartes":"1"},{"id_persona":"508","nom":"Colomer i Plana, Josep","id_familia":"28","nom_familia":"Colomer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"74","nom":"Barraquer i Pellicer, Benet","id_familia":"1","nom_familia":"Barraquer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"187","nom":"Planell, Ramon de","id_familia":"9","nom_familia":"Reguer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"626","nom":"Fages, Dolors","id_familia":"34","nom_familia":"Fages","total_cartes":"1"},{"id_persona":"506","nom":"Colomer, Just","id_familia":"28","nom_familia":"Colomer","total_cartes":"1"},{"id_persona":"323","nom":"F\u00e0brega i Codina, Feliu","id_familia":"21","nom_familia":"Coromines","total_cartes":"1"},{"id_persona":"621","nom":"Salvador, Rafela","id_familia":"34","nom_familia":"Fages","total_cartes":"1"},{"id_persona":"413","nom":"Ros\u00e9s i Roig, Dolors","id_familia":"22","nom_familia":"Ros\u00e9s","total_cartes":"1"}]